VERIFICAR EL ESTADO CUANDO FILTRO EN PRESTAMO A LOS USUARIOS
EL RESPONSABLE NO PUEDE SER EL MISMO QUE LA IDPERSONA - MOSTRAR MENSAJE SI PASA ESO
eliiminar campo estado de prestamo
si estado prestamo es o entregado , redireccionar a prestamos
checquear la casilla prestatario. Se elimina el nombre cuando actualzias
fecha salida de detalle tiene que ser escogida?
